就讀中二的Charmaine（左）認為復課後，學校安排學生上半日課「返得半日都冇乜用」。

中二就著到咁淫

係幾正

你老味唔貼LINK